理大畢業生係五毛證據

條賤種有次鬼迷心竅自爆做五毛
理大畢業生即是之前既憎人富貴厭人窮

一早知啦
成日見到佢撐支那踩港

on9仔

( Show Blocked User - 理大畢業生 )

有我個名

邊個係Kris Lau？

條友癲鳩左狙擊我

有洪飛凡風格既五毛

條友又開變態垃圾post

好早block左

Block咗好耐

Blcoked

要分享俾多啲人睇

一早知佢係五毛啦

班五毛有講開冷血嘢嘅習慣。
我一直都班冷血撚大陸仔，因為佢哋大部份打字一浸大陸味，再加上我印象中五毛係類似三色貓喱類，會講好多歪理，但沒甘猖狂同冷血，所以冇覺得喱班係五毛。
但現在睇起上來有機會成班都五毛來。
前兩三個月開始特然多左好多冷血撚。
高登喱兩年都開始有班冷血撚蒲頭，又係打大陸字居多，但沒依家連登甘多。

補充反，有個叫靚仔男神嘅連登仔比人起到係大陸仔，唔係五毛，真心膠嚟，但佢嘅思想行為同班冷血撚好尻似。
但真心膠嘅有幾多，五毛又有幾多呢。

一早知啦

理大畢業生已改名做西門慶

雞蟲